車d廢老入元朗

同d廢老講元朗有撐警大行動 叫佢地著黑衫 一車車 車晒佢地入元朗擺低佢地

推

有冇得諗